人踩人原因 推進左之後地下d磚冇清翻去2邊 就咁由得佢係原地 一退就kick到

一路打
一路都覺得d磚係會害到前線手足撤退
所以係彌敦道我都有嗌清翻d磚埋2邊
點知係隔離街真係人踩人
我估都係同一個清況

好攰 推一次就算
睇到幫我推
大家一定要改善下 真係會死人

唉

好多原因嘅

震撼彈呀

震撼彈呀屌你

原來就係你